1983年香港人嘅日常生活同工作

果時d人好捱得苦，日做夜做冇咩娛樂

呢個真
而家後生既好多做一年半載先開始知有時係要辛苦下

但係有希望，明天會更好

周生都幾勁

至少比英國管緊

英屬香港!

嘩

1983年搵食已經咁撚艱難